有冇巴絲一收到voice message就莫名奇妙咁嬲一嬲

屌又錄音

呢樣真
我一見到係錄音就例牌過一兩日先覆
佢話佢覺得打字麻煩
我屌
咁人地聽錄音唔麻煩？